［謎底解開］尋日屯門懷疑TG 真相

1997年2月，警方機動部隊（PTU）同懲教署演習當日撞正風向轉變，西南風將催淚氣體由青山練靶場吹向天水圍一帶，造成43人不適送院，包括學生同途人。事後警方（香港皇家警察）暫停喺演習中用催淚彈，並就「無心之失」向市民致歉。

（1997年3月10日 CCTVB報道）

Popo又要係記者會瞪清下

Push

一定係黑警
都唔明點解死口唔認

LM睇 佢地死雞撐飯蓋

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

青山靶場共軍都會用，軍事機密梗係老西都唔認

青山有仙氣

POPO: 噚日風向撚失靈，sorr9ly

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

9 射tg